[懶人廚房] 自己整蜜汁豬肉乾

其實好易整

食譜：

最近開始學下剪片拍煮嘢食片上YouTube, 歡迎留言指教一下同埋講下想學整咩野食
希望你哋鍾意
希望可以sub埋個channel萬二分感激

多謝上個post巴絲嘅支持我會繼續努力

正

又話貓貓熊 點解用狗狗logo㗎

好想食肉乾